自大又廢過屎既球員

施素高
呢條垃圾真係好撚廢，又以為自己係世界前列球員

非常渴望加入皇馬，多次在媒體前放話希望皇馬來簽他，但是皇馬方面毫無動靜。

c朗

所有踢翼仲成日插花既球員

一定係伊巴

所有英格蘭球員

lingard

mahrez

伊巴廢過屎

踢熱狗連後備都冇份

伊巴

Memphis Depay

Dele Alli

史達寧

笠臣簡奴真係世紀第一

歐國杯-6入到比利時之後當左自己一線，成日一有機會落場就鳩踢

對奧地利二打一，bale係佢隔離，佢寧願自己死位遠射，仲肉酸過廢lin啲單刀，佢仲要唔止一次

楊格

巴舒亞衣

咪屈 佢好勁
未來 社o巴

迪比

韋利安

點解冇人講陳七

寧寧係因為得寵，唔係因為自大。

亞衣

can

迪比當年真係幾自大 大ching都敢串

反曼上腦ge 傻閪

美欺同牙朗

愛華頓 尼亞斯 睇佢踢波係一種享受

藍斯

今年唔廢其實

你地唔講都唔記得左垃圾迪b
不過佢後期好似知道自己廢 收斂左

賓艾化？

朗尼

Lovren
Can

好大怨氣wor ching

廢唔過冇國家隊冠軍個個傻西美斯先

巴洛迪尼
伊巴

湖人件新身

新仔

安

老豆姐

19000 7號呀
黃牌球員

已經無人記得lord賓

佢真勁，只係俾X登會員映衰晒

屌你呀

中堅賓

羅港威

細哨
牙朗都吊打佢

個件咩巴舒阿衣，唔知自己廢仲好意思話鳩fifa underrate佢

呢個真 琴晚睇佢睇到火都黎

條友一定以為自己好有料

所有英格蘭球員,仲有支那人都係

King

Ibra

呢個好在我可以直接係球場屌

記得條垃圾踢歐國定世界好出力
連講波佬都笑佢平時唔係咁架wo
國際賽出力博轉會

辛祖

史達寧邊撚度自大呀屌你老母臭閪

Goals in LaLiga
Messi : 12
C.rubbish: 1

去到第三頁都仲未有沙基利

我就當美斯係垃圾係廢 有無自大先

俾條粉腸搏到啦 英冠轉去英超

點解咁耐都冇鄭智

YMCA

狗仔黎講佢識用後腳踢波算叻，抵佢自大既。。。

呢條友以為自己係c朗 有冇人講返個真相佢知

中左伏

自唔自大就唔知
但係真係唔差

普巴for sure

上年季初已經係黑美斯

阿拿奧杜域

呢個會然問題

金章安都無

giroud

認同 成班友吹奏條仆街

屌你啊里

最好笑佢又有講過自己好鐘意阿記 好想加盟
最後去左熱刺

2和b

唔講真係以為C朗做左神射手Carry住葡萄牙添

N Bentlner

第四頁都仲未有垃圾ALi

山狗係咪？

吉清好波

過多兩年美斯叫白丁力

阿根廷史達寧

話c朗廢嗰啲其實咩心態
話佢廢過美斯都話姐
C朗拍埋去其他球員有邊個比得上？

貢認真

勿認真牙清
放工上黎9up下大家開開心心

Sor
做左真心膠

不過如果你認真問
我就認真答
阿古路

Alli

Fifa數值

大家覺得果個埃及美斯點

自大？

ozil

張伯倫呢?

有D

一定係中場中 張狗

可唔可以講埋有咩事蹟

卡吐

當年就係佢迫走左柏夫尤真高

冇張伯倫 倫倫
睇黎大家都認同佢系新謝四

柒左好耐先穩定番少少，全靠哥狗寵幸佢，踢得再差一直俾佢正選。

Mido?

禾確特

Siuma

siuma邊撚度廢，你訓醒未？

英冠球王泰拉比, 果陣仲串柒柒話淨係會踢米蘭呢D大球會
最後乞衣米蘭唔想駛錢買斷佢, 將佢彈鐘返QPR

fifa 5星skill

睇能力值就知佢僅次於美斯C朗啦，咪玩啦CHING

唔講唔記得呢條垃圾🤣🤣🤣

高美斯

美斯條垃圾知自己廢所以先唔自大咋
牙朗知自己係最勁，所以咪話自己世一囉

蝦蝦

歐陽耀沖 陳柒

dllm

張伯倫

卡邦尼

佢唔廢囉

巴克利

2和B都冇